為咗同外國人交流香港O camp 文化，我已經譯好一大堆人名

組爸/組媽：Joe ba/Joe ma
組仔/組女：Joe son/Joe girl
老鬼：Old seafood
大仙/超仙：Big sin/Super sin
O camp：O camp
毒撚/MK：Toxic dick/MK
偽毒：False toxic dick
獸父：Ghost father
Dem beat：Damn it
豆腐爸爸：Tofu Dad

有冇人可以譯日文版？

Ching Ho ball

除眼罩個啲唔譯埋？

Take off ur eye bra

toxic dicky

一生一次呢
Take off or take all?

Dicky

仲有偽毒MK組爸=chun chun

monster father

Masterbation

False TD MK Joe ba